港共圍堵理大都識得封曬所有出入口

但係依家竟然留返幾個窿畀啲生化武器自由出入